以下開放處女座批鬥區

利甲：我自己都係處女座，我都覺得自己好撚柒麻煩

男朋友係處女座好囉嗦，成日叫我着多啲衫

你地班星座撚唔係好麻煩 係好撚on9

係咪處女？

咁唔好咩，好關心你喎

我有時都覺得自己好囉嗦

出去食飯，
倒水落隻杯個陣，
有啲水彈左落枱面。
黑面

我是有棍絲

黑面個點係邊

有名你叫星座撚 信星座嘅處女座仲撚柒on9呀話你知 (啫係我

你問返處女座

成日開口埋口標榜自己係處女座來合理自己on9 , 無理，過份執著要求

連倒杯水都咁唔小心

正

處女男同水瓶女一齊係咪會世界大戰

我都想知

其實阿感都睇得幾通
黑面係因為完全失望
斟杯水都唔識真係幾失望

做左幾十年處女座，然後近期發現自己係獅子表示接受唔到

我就是處女座了 我擋到你wifi嗎?

有個處女座「朋友」
好撚幼稚又自我中心
忍佢好撚耐
成日話人哋嘅性格係錯嘅
咁樣係唔岩，要改
喂屌，大家成年人
岩傾咪傾多兩句
唔岩傾咪傾少兩句
性格撚有岩同錯㗎咩屌你
邊個話人一定要大方無私
小氣自私犯法咩
你頂唔順可以唔駛痴埋嚟
成年人自己做咩咪自己負責
你又要管埋人哋個份，成隻小學雞咁

自己有咩事就上gp R人幫手
人哋有咩事你條撚樣就閃得最撚快
R著數個陣就最撚快
叫佢幫返大家做返少少嘢就推3推4
真係屌佢老母臭閪仆街冚家剷

點解會變咗獅子座 獅子座好自戀不了

出世時間問題

男朋友係處女座，成日唔肯同我格劍

成日屌處女座
但唔係天蝎仆街啲咩？

自我中心 雙重標準